<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: review | Unblog]]></title>
  <link href="http://unblog.ikito.ru/blog/categories/review/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://unblog.ikito.ru/"/>
  <updated>2013-04-19T11:22:53+06:00</updated>
  <id>http://unblog.ikito.ru/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Hakimovis]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Старое: Обзор фильма "Железное небо"]]></title>
    <link href="http://unblog.ikito.ru/blog/staroie-obzor-fil%27ma-zhielieznoie-niebo"/>
    <updated>2013-04-19T11:19:00+06:00</updated>
    <id>http://unblog.ikito.ru/blog/staroie-obzor-fil'ma-zhielieznoie-niebo</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>В конце 45-го года, не пожелавший сдаваться вождь Германии решился на отчаянный шаг - с помощью всех тайных знаний Третьего Рейха отправить на луну своих солдат, чтобы в безопасности набраться сил и одним мощным ударом еще раз завершить Вторую Мировую Войну. И вот, в 2018 году план Фюрера уже близок к успешному завершению, к Земле летит настоящий космический флот и супер-оружие уже готово открыть огонь. Противостоять внезапному вторжению будут силы всей планеты.</p>

<p>По моему, странно, что в России фильм "Железное небо" не вызвал никакого шума. Казалось бы, все ему предвещало успех - оригинальный сюжет, вирусные трейлеры, тщательно и до мелочей проработанный сценарий, костюмы и дизайн - и тем не менее, в нашей стране он прошел как-то тихо и незаметно. Критики по всему миру так и не пришли к единому мнению по поводу "Железного неба" и до сих пор можно найти лишь несколько хороших рецензий на русском языке. Постараюсь исправить это положение и познакомить вас с этим фильмом.</p>

<p>Итак, "Железное небо" разрабатывался совместными усилиями студий Финляндии, Австралии и Германии в течение 6 лет. Примечательно, что сами съемки начались только через три с лишним года после начала работы над проектом, и уже после выхода двух трейлеров. Съемки с актерами заняли всего месяц с небольшим. При этом, работа над сюжетом и разработка дизайнов занимали два года, еще год делалась постобработка, сцены компьютерной графики, монтаж и так далее.</p>

<p>Ходит слух, что этот фильм полностью снимался на деньги фанатов, что не совсем верно. На самом деле, деньги, собранные от продажи сувениров, всякой атрибутики и просто пожертвования составили 1.3 миллиона долларов из почти десяти миллионов бюджета. Тем не менее, эти деньги позволили проекту существовать до появления спонсоров.</p>

<p>Что же получилось в итоге? А получилась, добротная, оригинальная научно-фантастическая комедия. "Железное небо", на мой взгляд, полностью оправдало ожидания фанатов. Сюжетная линия динамичная, без заметных провисаний, без заметных ляпов, которые часто допускаются в фильмах о космосе. Очень много времени занимают сцены, полностью нарисованные на компьютере.</p>

<p>Стоит отметить, что фильм снимала та же команда, что и пародию на "Стар Трек" - "Звездная развалина". Поэтому, фильму присущ дух пародии на все подряд - от типичных персонажей до клишированных сцен, которые встречаются в каждом уважающем себя фильме. Кроме этого, в полтора часа уместились практически все сюжеты - политика, теория заговора, альтернативная история, космическая опера, женщины в латексе, сумасшедший ученый, американский пафос, НЛО, генная инженерия, стимпанк и многое другое. Концовка фильма добавляет сверху налет философской идеи и в меру грустные размышления о судьбе планеты и природе человека.</p>

<p>В итоге, фильм у меня оставил только хорошие впечатления и желание посмотреть его на большом экране. Так что, если увидите, что он идет в вашем кинотеатре, покупайте билеты не задумываясь.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
