<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: Уфа | Unblog]]></title>
  <link href="http://unblog.ikito.ru/blog/categories/Уфа/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://unblog.ikito.ru/"/>
  <updated>2013-08-08T13:32:59+06:00</updated>
  <id>http://unblog.ikito.ru/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Hakimovis]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Концерт Роберта Юлдашева]]></title>
    <link href="http://unblog.ikito.ru/blog/kontsiert-robierta-iuldashieva"/>
    <updated>2013-03-28T18:28:00+06:00</updated>
    <id>http://unblog.ikito.ru/blog/kontsiert-robierta-iuldashieva</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Вчера, 27 марта ездили на концерт Роберта Юлдашева и группы Курайсы в Уфимском ДК "Нефтяник". Сказать, что концерт понравился, значит сильно поскромничать. Концерт был замечательный, музыка очень красивая, иногда заводная, иногда грустно-романтичная, иногда просто веселая.</p>

<iframe width="560" height="315" src="http://www.youtube.com/embed/kyTU5lHk1Cw" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>


<p>Пытался снимать на телефон, но, как обычно, не позаботился о свободном месте и оно закончилось где-то в середине. В результате, самые лучшие на мой взгляд композиции я не снял, да и не хотелось смотреть на сцену через экран мобильника. Хотелось просто получать удовольствие и ни о чем не думать.</p>

<iframe width="560" height="315" src="http://www.youtube.com/embed/vKxGfcADJV8" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>


<p>Рекомендую всем у кого будет возможность познакомиться с его творчеством. Тем более, что цены были более чем демократичные - от 300 до 1500 рублей. После концерта пытались найти его диски, но в ДК продавались чьи угодно, но не его. Я бы купил за любые (вменяемые) деньги. Кстати сказать, я до сих пор не нашел, где их можно легально купить.</p>

<p><img src="http://cs10972.vk.me/u60805331/144622788/y_f9cf31cb.jpg" alt="Роберт Юлдашев и группа Курайсы" /></p>

<p>И в заключение - оказалось, что не одному мне кажется, что на концертах любят включать звук погромче, так, чтобы в голове отдавалось и уши болели. В начале концерта я прямо радовался, как хорошо звуковик выставил громкость - не тихо и не громко, в самый раз. Но под конец все-таки случилось то, чего я боялся, опять перегнули с громкостью.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
